我終於諗到點用KFC嘅三指手套！！！

就係用兩隻！環保萬歲！

平時五指都要兩三對先隔到油

咪就係 用三指手套 無名指同尾指一定油

其實環保撚真係應該反省 呢D就係派膠過度的反效果

多得啲大財團攞環保光環唔少

好多人覺得真係環保左
大財團又慳到錢又有光環攞

白痴樓主以為自己好醒？
見唔見到掌心完全遮唔晒
起碼都戴三隻啦

一直都係咁

岩岩出已經好多人講過啦

Sorry囉 諗住響應下環保先嘛

呢招一早有～ give me five

你啱 難怪我用完掌心油油地

蔡一智都話好使

巴打你咁就用錯 無重疊到中間咪好油！？

一向都係洗手

冇錯！一定要重疊中指

而且每邊一定要用2/3對先隔到油
環保呀嘛

用呢對夠曬環保

between真正環保撚會話KFC高carbon footprint，根本唔會食

6指淫魔

虎口位

屌

岩岩食有番5隻手指既手套wo

KFC有講過話唔係因為環保
係因為方便啲人玩電話

背面有空位 小心痴到D油
帶6隻手掌手背各3隻先最好全

環保撚全面進場

基本要三隻先隔到油

我樓下間kfc仲係用緊五指套嘅

樓主用好多膠好有型呀

有冇人解釋到 點解油可以穿透膠手套

要幾小學雞先會覺得為哂而哂好有趣?

三隻咁唔環保！！！！！
用膠紙黐好條罅咪得

唉 好心kfc 咪撚咁小家
一隻正正常常既五指手套
比佢隻騎呢三指套用多幾多膠呀

有冇諗過三指手套可以兩隻手一齊帶
仲有手指玩電話

kfc出了半指手套我之後我每次食最少要帶夠8隻 (1隻手2隻，2邊戴哂)

打錯 1隻手4隻 因為起碼2層先勉強隔到油

最有效嘅方法應該係停止繁殖，而唔係響應環保嚟虐待自己

樓主你用錯左，應該一隻手指一個套

多謝 好耐無人讚過重

我

本來手套 套五隻手指岩岩好
依家要用套六隻手指既手套 套5隻手指
新設計仲叫唔叫環保

Kfc最膠係個飯兜